一人幾首想Eason喺演唱會上唱既歌

由小弟拋下磚先

1.粵語殘片

2.黃金時代

3.十面埋伏

4.抱擁這分鐘

5.七百年後

究竟Eason幾時先再喺香港開演唱會

仲有不來也不去

唔入流垃圾歌手 免費都唔撚聽

黎多次傾城

月球上的人
無人之境
我的快樂時代
漸漸
綿綿

同埋病態三部曲 不如不見

希望佢唱得翻原key嘅我的快樂時代

今年年尾12月15-1月2日 開紅館

負皮上一頁，thx

月球上的人
不如不見

十面埋伏
月球上的人
人來人往
不如不見

想係現場聽佢唱心的距離

傷信

依首eason 講過唔會再唱live

全部

好high咁唱演唱會

屌你老母Eason啲歌勁撚大浸八十年代除 好撚非主流 又要啲MV懶係文青咁

古巨基都好過佢

呢首

想聽時代巨輪

好耐冇聽

Eason 啲歌都叫非主流？

話Eason啲歌非主流嗰啲人平時聽開乜

歲月如歌
當世事再沒完美 可遠在歲月如歌中找你

綿綿

失憶蝴蝶

Life goes on

有齊所有高音位嘅浮誇

聽緊
幾鍾意呢首

遠在咫尺
多少

遠在咫尺
黑洞

阿貓阿狗

無人之境
傷信
16月6日 晴

而家應該唱唔到

防不勝防

信心花舍

moving on stage 現場聽完, , 再買碟, 2次聽係冇分別

銀河唯一的秘密

其實佢個年moving on stage 真係跳得幾好睇
可唔可以再跳

Ou歌

睇吓個post邊啲歌多啲

富士山下

多少
心的距離

所有歌都想 但最想係 今日

孤兒仔，要埋苦榮小苦妹

想聽佢唱live嘅愈想愈無謂

應該講佢唱咩都聽 聽足一日都無問題

低等動物

黑暗中漫舞
失憶蝴蝶
游離份子

原來這裡沒有你
綿綿
傷信
十面埋伏

超人的主題曲

Duo2010唱過架我記得 不過佢唱嗰個係日文版

好耐冇聽廣東歌國語歌
識聽一定聽日文歌

source?

年尾好似有
誇年演唱會

想聽

Katrina

歌頌

若被傷害夠

開不了心

失戀太少

你覺得有邊個入流
講出黎比細佬開下眼界

黑夜不再來

仲有六月飛霜同天下無雙

不來也不去
遠在咫尺
失憶蝴蝶

不來也不回
心的距離

遊離分子

小孩不懂怕
開不了心 （最想聽）
熱帶雨林
我有我愛你
美麗謊言
黑暗中漫舞
孤獨探戈

點解

月球上的人
失憶蝴蝶
仲有d偏門歌

Btw佢「今日」有首live係超好聽 但唔記得邊個演唱會

游離份子

蠢
一絲不掛

月球上的人
多少

月球上的人
黑暗中漫舞
熱帶雨林
不來也不去

反高潮 唔知仲唱唔唱到

希望唔會有人大叫同打拍子 唔係我報警

咪理 假膠

除左明年今日全部要晒

徐佳瑩-尋人啟事

若被傷害夠~

Moving on stage把聲真係最靚 沒有之一
佢唱今日 我的快樂時代依d 會聽到想喊

唱多次狼來了

pg家長指引
破壞王

中國人
龍的傳人
義勇軍進行曲

原來這裡沒有你
時光倒流二十年
綿綿

1874

原來這裡沒有你
遊離份子

時光倒流二十年
唔知依家仲唱唔唱到

最冷一天

熱帶雨林
心的距離
不如這樣
寂寞奏鳴曲
月球上的人
不要說話
任我行
可以了

仲有好多

我屌你老母

有冇內慕消息幾時賣飛？好想睇
想聽綿綿同遠在咫尺

那一夜有沒有說
不如這樣
熱帶雨林
失憶蝴蝶

月球上的人
不來也不去
只是近黃昏
無條件
時代巨輪
歌頌

其實有好多，我諗我每日答呢個問題都會有唔同答案

粵語殘片
呢首係我最鍾意嘅歌
其次好想聽到佢唱side track
24
16月16日晴
一個旅人
飄飄飄飄
Let it out
後台 等等
因為硬係覺得呢啲歌冇機會可以聽到live
已經唔再想佢唱咁多hit歌
希望今年encore唔會再出現明年今日 k歌之王